有無人仲記得元綠的冷辣辣麵?

每次去到必點

我超級鍾意 好想食返

好正！
旺中有檔手卷有隻類似嘅冷麵

隻醬同啲料都係差唔多
但偏偏唔係果隻麵
好想食返

想知隻醬係咩醬
仲記得佢用透明膠兜裝
有兩三舊蟹柳

以前lunch成日食
要叫佢額外比多d醬
點炸蝦卷好好食

正式名真係唔知，有啲人會叫甜辣醬
好似出面無得買，啲廚房老自己溝出嚟
之前有巴打話過係沙律醬、tabasco同蕃醬混合
但成份比例完全唔知

好想食返 有冇人識整

千島醬加是拉差

記得係咪好似依家出面辣三文魚個隻醬

辣味三文魚都好食

千島加 蒜蓉辣椒醬加小小五味粉係面
試過唔似既可以番黎屌我

七味粉先岩

面就普通意粉黎

元綠係咪執曬